點解會有咁多後生做支持國安法街站「義工」

咁多part time唔做 係要做呢d

狗仔女

新移民
嗱仆你個街呢啲就真係收錢做嘢啦

手足黎 佢哋賺藍絲錢反政府

大陸雞

先達天橋上面成台後生 以為玩緊大學學生會

成班支那閪

新移民好多黃

收錢

大陸仔囉

$$$$$

支持攬炒既手足黎

會唔會係臥底

可過真係唔好諗後生 == 黃，好多蝗2代啦，NDS啦，飲慣支那西茶啦

支那人都有後生

立會選舉都好多做
其實ok架
無腦c9同廢老做既話 10個有10個都會投藍 因為有人出糧俾佢 佢就投果個
後生有腦諗 唔敢講100%黃
但有6個黃既佢 佢就冇左6票

賺敵人既錢有咩問題
拉

HK$600 半日

西九龍中心門口先有兩件o靚妹企係到舉牌

大把後生張身份証R字頭
即係支那蝗

收工嗰陣可能成份簽名丟咗佢呢

學你話嘛,賺藍絲錢消費喺黃色經濟圈嘛

大把支那野

最憎啲R卡仔

過去問下佢地係咪新移民

賺佢錢冇問題，但係而家幫緊佢宣傳

條撚樣無腦笑撚死人

你覺得宣傳有咩用，係支持就支持啦

走住屌，垃圾

有d幾靚女 我願意出多一倍錢幫我手

以你哋嘅邏輯天氣璫都係支持那蝗
繼續批鬥囉
最後以後上街見到同路人係R卡就捉佢出嚟
鬼嚟㗎

天琦*

佢哋有保留抗爭意志咪得

冇錢你估會有人做

如果係收住錢hea做
即係就咁企唔會主動叫人簽
我覺得ok

好多利益係後面㗎

屌

圖？

成個北角都係cls

呢D影9佢地就岩

呢幾日淨係見過啲支那c9擺

純文字

見到好多後生都係on99喺度齋企
有啲個樣仲要唔似大劣人

大媽就好熱心叫人簽

圖

Y字頭多

做下樣

後生都可以藍 有咩岀奇

梁天琦都新移民喎，唔好分化

屎家軍：我賺政府錢都可以有自由意志

影鳩佢地相啦

依家直頭幫政府做野 仲反乜春

好多港豬收錢做野架啦

無圖點認撚住班仆街

記得幾年前71愛國遊行大把連登仔中伏

時薪或者日薪高掛

因為分分鐘28歲做政助，35歲做副局，錢途無限

好落力喎

藍絲都可以後生嘅！

簽個名有錢加掛

做國安法義工賺左6舊水

有津貼收架 有冇人興趣

邊個話後生一定係黃？
咪咁二元啦，後生就一定黃，新移民就一定藍，
乜人都有㗎啦，下下咁鍾意一碌鳩打一船人。

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要強烈譴責

屌你老母 你係咪on9架，身份證咩字頭佢地決定到？唔比黃？

圖呢

聽講啲狗有洗底計劃，呢啲活動係咪做咗洗案底嘅計劃項目？

手足
忍辱負重

最新果次招募都有幾百人做黑警啦
何況呢d

問過，好多義工，唔排除少部分有錢

都大把後生入工聯會

賺支那錢有咩問題
熊仔頭黃到發光都狂接支那廣告啦

幾錢個鐘呀 想混入去

幫民賤聯 工賊會企街站既後生

中資好似會迫d員工出去做

我入到嚟。。。

同佢地講，以後用華為啦(IPHONE拜拜)
睇下佢地點諗??

神獸

當初唔係叫黃嘅去做，賺敵人啲錢咩

識成班大陸讀書嘅腥港人出去支持國安法

黃色經濟圈又壯大咗

你都cls 識人支那出世但黃到仆街
好撚憎共產黨

Rmb yummy

我見唔到有後生喎

五毛拉
大陸，共產黨好多黃架，黃到仆街
兄弟爬山

岩呀，應該加入警隊，月月豆兩皮幾錢，壯大個資本

拎bno既一定係藍

寫左個屌字

大把後生藍啦

邊區咩樣都唔講 又冇圖

屌你老母，我識大把friend同手足係支那移民落來， 梁天琦都係支那蝗照你咁講

同佢講支持攬炒

見到大部分都係阿姐多

可能佢幫手畫撚左人地個名
或者直接畫個屌字呢

吸維穩費

屌你都廢事

大家幫手推下
［重開］［行動］ Enzo 叫我地係twitter應對五毛

大埔剩係今日行過都見到三個地方有擺
街市、寶鄉街、大埔中心
係唔係都硬推架啦 扮咩有民主呀

同藍尸鬥紅呀

雙非狗

可以hea做架

旺角B出口條天橋見過幾個後生女，真係幾正，不過藍絲不了

唔關係咪新移民事
係有為數不少嘅後生係藍

你都係新移民 抵分啦食屎狗

高質

因為真係有班奶共
香港好多青年團體，本身洗腦洗得好成功

卧底。

咁大反應 姐係都係新移民

應否私了他們

正喎。

根本大把後生又藍又紅
做黑警果班都唔撚係老野啦⋯⋯

呢班義工不得好死

後生係變色龍。

[反國安法]"反詩"兩首

冇圖有撚用？

賺佢錢，捐畀 612 。

咩你幻想會有99% 後生係黃？ 有七八成已經好好

和你影就應該影呢啲，影人食美心有咩用

大把中資逼員工出去企唔企咪炒你咁嘅時勢佢地有得揀咩？

無見過後生做, 班人見你一影街境相就即刻
用塊板檔走都走唔切

後生係邊？

其實影響黃藍嘅係朋輩方面，出身唔一定係最大影響嘅土生土長都可以藍到仆街

一半半啦，利申：識新移民黄

請唔請人

一定有利益輸送嫁
大陸人無錢會駛得佢郁

左手邊笑到咁樣，自己都唔好意思？

全𨶙部譚仔口音

可能無腦
以為奶共有得上位

又唔可以話好多，但真係一半半左右，有識得的仲係好深黃

警甴子女

後生一定黃咩
大撚把不問世事嘅港豬

到呢刻你地都唔信有後生既投建制

做做吓就變副局長㗎啦

我R字頭
對唔閪住囉
R字頭又得罪你
肯定每個Y字頭都係黃啦

有啲新移黃到仆晒街

屌，500蚊一日
對d 15，6歲已經好多ga la

黑衫白衫唔後生？

黑衫一睇就知係支那師奶，睇隻手肥撚到豬閪咁。
白衫似民賤聯啲垃圾社區主任

係咩 我覺得兩個都幾young似90後

七一愛國遊行，1000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩

以前都大把mk仔想做啦
幾舊水佢地覺得好多可以賣人性啦

係嘅 條仔將叮噹著上身係有啲童真嘅

香港有幾多無所事事既c9

係鬼少數係

主要睇佢地返學群邊啲人

呢個真